#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-13 09:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: openedx-translation <openedx-translation@googlegroups.com>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:50
msgid ""
"The {report_type} report is being created. To view the status of the report,"
" see Pending Tasks below."
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:93
msgid "User does not exist."
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:95
msgid ""
"Found a conflict with given identifier. Please try an alternative identifier"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:117
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:106
msgid "grade"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:138
msgid "progress"
msgstr "进展"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:196
msgid "all_enrollments_stats"
msgstr "all_enrollments_stats"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:225
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:101
msgid "enrollment"
msgstr "注册"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:253
msgid "user_pref_lang"
msgstr "user_pref_lang"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:272
msgid "all_users_enrollment"
msgstr "all_users_enrollment"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api.py:299
msgid "enrollment_acctivity_report"
msgstr "enrollment_acctivity_report"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:24
msgid "Requested task is already running"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:37
msgid "Error occured. Please try again later."
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:98
msgid "problem grade"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:99
msgid "problem responses"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:100
msgid "enrolled learner profile"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:102
msgid "detailed enrollment"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:103
msgid "survey"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:104
msgid "proctored exam results"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:105
msgid "ORA data"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/admin_task/api_helper.py:111
msgid ""
"The {report_type} report is being created. To view the status of the report,"
" see Pending Tasks below. You will be able to download the report when it is"
" complete."
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/models.py:108
msgid "An error has occurred. Task was not created."
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/tasks.py:58
msgid "graded"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/tasks.py:77
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/tasks.py:96
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/tasks.py:115
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/tasks.py:133
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/tasks.py:151
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/tasks.py:169
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/tasks.py:187
msgid "generated"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/templates/admin_dashboard/edx_ace/reportreadynotification/email/body.html:10
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/templates/admin_dashboard/edx_ace/reportreadynotification/email/body.txt:4
msgid "%(email_msg)s"
msgstr "%(email_msg)s"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/templates/admin_dashboard/edx_ace/reportreadynotification/email/body.html:16
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/templates/admin_dashboard/edx_ace/reportreadynotification/email/body.txt:5
msgid "View Reports"
msgstr "视察报告"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/templates/admin_dashboard/edx_ace/reportreadynotification/email/body.html:24
#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/templates/admin_dashboard/edx_ace/reportreadynotification/email/body.txt:6
#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.html:51
#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.txt:15
#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/templates/wikimedia_general/edx_ace/threadmentionnotification/email/body.html:41
#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/templates/wikimedia_general/edx_ace/threadmentionnotification/email/body.txt:14
msgid "This email was automatically sent from %(platform_name)s to %(email)s"
msgstr "这封电子邮件是自动从 %(platform_name)s 发送到 %(email)s"

#: openedx_wikilearn_features/admin_dashboard/templates/admin_dashboard/edx_ace/reportreadynotification/email/subject.txt:2
msgid "%(platform_name)s -> Your report is ready."
msgstr "%(platform_name)s -> 您的报告准备完毕。"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/api/v0/serializers.py:17
msgid "User does not exist - invalid username {}"
msgstr "用户不存在 - 无效的用户名称{}"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/api/v0/serializers.py:35
msgid "recipient list can not be empty."
msgstr "收件人清单不能为空。"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/api/v0/serializers.py:42
msgid "Missing request object."
msgstr "缺少请求对象。"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/api/v0/serializers.py:71
msgid "Invalid request - request object not found."
msgstr "无效请求 - 找不到请求对象。"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/api/v0/views.py:55
msgid "Search query param is required."
msgstr "需提供搜寻参数。"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/api/v0/views.py:156
msgid "with_user param is required."
msgstr "with_user 参数是必需的。"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/api/v0/views.py:162
msgid "User with username: {} does not exist."
msgstr "用户名：{} 的用户不存在。"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.html:9
msgid "Hi "
msgstr "您好 "

#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.html:12
#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.html:23
#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.txt:6
#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.txt:11
msgid "You have "
msgstr "您有"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.html:14
#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.txt:6
msgid "unread message(s) waiting for your response from following users:"
msgstr "以下用户的未读消息："

#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.html:25
#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.txt:11
msgid "unread message(s) waiting for your response from "
msgstr "以下用户的未读消息："

#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.html:28
msgid "Login your platform to view all new messages."
msgstr "请登录您的平台来查看所有新消息。"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.html:47
msgid " <font color=\"#ffffff\"><b>View Messenger</b></font>"
msgstr " <font color=\"#ffffff\"><b>查看 Messenger</b></font>"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.txt:2
msgid "Dear "
msgstr "亲爱的\\"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/body.txt:13
msgid "Login your platform to view all new messages "
msgstr "若想查所有新消息，请登录您的平台\\"

#: openedx_wikilearn_features/messenger/templates/messenger/edx_ace/pendingmessagesnotification/email/subject.txt:3
msgid "%(subject)s"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/models.py:31
msgid "Days settings for next Fetch call"
msgstr "用于下次对Fetch的调用的天数设置"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/models.py:97
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/models.py:98
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/utils.py:266
msgid "Course Language is required field for Translated rerun."
msgstr "课程语言是翻译重新运行的必填字段。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/utils.py:270
msgid ""
"Translated rerun for Source Course in selected language already exists."
msgstr "所选语言的源课程的翻译重播已存在。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/utils.py:278
msgid ""
"Translated rerun can not be created for the base course with no language. "
"Please set base course language from settings."
msgstr "不能为没有对应语言的基础课程建立翻译。请从设置里选择基础课程的语言版本。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:74
msgid "Expand Outline"
msgstr "展开大纲"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:75
msgid "Collapse Outline"
msgstr "折叠大纲"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:76
msgid "outline"
msgstr "大纲"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:77
msgid "course name"
msgstr "课程名称"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:78
msgid "Select Base Course"
msgstr "选择基础课程"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:79
msgid "Select Rerun Course"
msgstr "选择重修课程"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:81
msgid "No Translated Course Found!"
msgstr "找不到翻译的课程！"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:82
msgid "No Translations Found!, Please apply mapping."
msgstr "未找到翻译！请应用映射。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:84
msgid "Filter My Courses"
msgstr "过滤我的课程"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:86
msgid "APPROVE"
msgstr "批准"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:87
#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:96
msgid "Translation is Disabled"
msgstr "翻译被禁用"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:88
msgid "Incomplete Translation"
msgstr "未完成翻译"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:89
msgid "Approve"
msgstr "核准"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:90
msgid "Approved"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:91
#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:108
msgid "Unable to approve this time, Please try again later."
msgstr "本次无法申请，请稍后再试。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:92
msgid ""
"Congratulations! The translation is approved. It's also applied "
"automatically to the Course Block"
msgstr "恭喜！翻译已被批准。这会自动套用到课程区块"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:95
msgid "APPLY"
msgstr "申请"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:97
msgid "Applied"
msgstr "已应用"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:98
#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:192
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:99
msgid "Unable to apply this time, Please try again later."
msgstr "本次无法申请，请稍后再试。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:100
msgid "Congratulations! The translation is applied to the Course Block"
msgstr "恭喜！翻译已套用与课程模组"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:103
msgid "APPLIED"
msgstr "已应用"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:106
msgid "APPROVE ALL"
msgstr "全部批准"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:107
msgid "No pending translations to be approved"
msgstr "没有待批准的交易"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:109
msgid ""
"Congratulations! Translations are approved. They're also applied "
"automatically to the Course Blocks"
msgstr "恭喜！翻译已被批准。这位将会被导入至课程模块。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:112
msgid "pending translation"
msgstr "待翻译"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:113
msgid "recent"
msgstr "近期"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:114
msgid "applied"
msgstr "已应用"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:115
msgid "other"
msgstr "其他"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:118
msgid "Unable to fetch translation this time, Please try again later."
msgstr "目前无法索取翻译，请稍后重试。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:119
msgid "Unable to load Courses."
msgstr "无法加载课程。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:120
msgid "Unable to load Course Outline."
msgstr "无法加载课程大纲。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:121
msgid "Unable to load content."
msgstr "无法加载内容。"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:170
msgid "Courses available for translation"
msgstr "可翻译的课程"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:171
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:172
msgid "From Language"
msgstr "从语言"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:173
msgid "To Language"
msgstr "成语言"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:174
msgid "Block Type"
msgstr "区块类别"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:175
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:176
#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:199
msgid "Course Name"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:177
msgid "Translated Course Name"
msgstr "翻译后的课程名称"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:178
msgid "Search Course By Name"
msgstr "搜寻课程名称"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:179
msgid "Hrs Ago"
msgstr "小时前"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:180
msgid "N/A"
msgstr "（不适用）"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:181
#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:202
msgid "Translated"
msgstr "已翻译"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:183
msgid "Last Updated:"
msgstr "更新日期："

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:184
msgid "Translated:"
msgstr "已翻译："

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:187
msgid "No course blocks found"
msgstr "找不到课程区块"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:188
msgid "No courses found"
msgstr "找不到课程"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:191
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:195
msgid "Section Header"
msgstr "章节标题"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:196
msgid "HTML"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:197
msgid "Video"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:198
msgid "Problem"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:203
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻译"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:206
msgid "Unable to load course blocks"
msgstr "加载不到课程区块"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:207
msgid "Unable to load a course"
msgstr "加载不到课程"

#: openedx_wikilearn_features/meta_translations/views.py:208
msgid "Unable to load courses"
msgstr "无法加载课程"

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/api/v0/utils.py:25
#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/api/v0/utils.py:62
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/api/v0/utils.py:44
msgid "Courses"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/api/v0/utils.py:53
msgid "Programs"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/api/v0/utils.py:71
msgid "Reports"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/api/v0/utils.py:81
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/templates/wikimedia_general/edx_ace/threadmentionnotification/email/body.html:11
msgid "%(thread_username)s mentioned you on post: <b>%(thread_title)s</b>:"
msgstr "%(thread_username)s在这帖文中提到了您：<b>%(thread_title)s</b> ："

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/templates/wikimedia_general/edx_ace/threadmentionnotification/email/body.html:15
msgid ""
"%(comment_username)s mentioned you in the comment on post: "
"<b>%(thread_title)s</b>:"
msgstr "%(comment_username)s 在这个帖子的留言里提到了您： <b>%(thread_title)s</b> ："

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/templates/wikimedia_general/edx_ace/threadmentionnotification/email/body.html:33
#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/templates/wikimedia_general/edx_ace/threadmentionnotification/email/body.txt:13
msgid "View discussion"
msgstr ""

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/templates/wikimedia_general/edx_ace/threadmentionnotification/email/body.txt:4
msgid "%(thread_username)s mentioned you on post: %(thread_title)s:"
msgstr "%(thread_username)s在这帖文中提到了您：%(thread_title)s："

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/templates/wikimedia_general/edx_ace/threadmentionnotification/email/body.txt:6
msgid ""
"%(comment_username)s mentioned you in the comment on post: %(thread_title)s:"
msgstr "%(comment_username)s 在帖子的评论中提到了您：%(thread_title)s："

#: openedx_wikilearn_features/wikimedia_general/templates/wikimedia_general/edx_ace/threadmentionnotification/email/subject.txt:2
msgid "%(platform_name)s -> %(mentioned_by)s mentioned you on the post."
msgstr "%(platform_name)s -> %(mentioned_by)s 在帖子中提到了您。"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:31
msgid "Report Name"
msgstr "报告名称"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:32
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:33
msgid "Actions"
msgstr ""

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:40
msgid "Quarterly courses enrollment report"
msgstr "季度课程注册报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:41
msgid "Generate a report for last quarter enrollments of all courses."
msgstr "生成上季度所有课程注册情况的报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:45
msgid "Select Year"
msgstr "选择年份"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:51
msgid "Select Quarter"
msgstr "选择季度"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:61
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:76
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:91
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:106
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:121
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:137
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:153
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:171
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:187
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:203
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:219
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:235
#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:253
msgid "Generate"
msgstr "产生"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:66
msgid "All courses enrollment report"
msgstr "所有课程注册报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:67
msgid "Generate an all time report of enrollment/completion for all courses."
msgstr "生成关于所有时间段所有课程的注册与完成情况的报告。"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:81
msgid "Users preferred language report"
msgstr "用户首选语言报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:82
msgid ""
"Generate a report on users preferred lanugage. Displays N/A for users who "
"have not selected a lanugage"
msgstr "生成关于用户首选语言的报告。没有选择语言的用户将显示为N/A。"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:96
msgid "All Users enrollment report"
msgstr "所有用户选课报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:97
msgid "Generates a report on users enrollments and their completed courses"
msgstr "生成有关用户选课及其已完成课程的报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:111
msgid "Enrollment activity report"
msgstr "招生活动报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:112
msgid ""
"Generates an expanded report of user's enrollments and course completion "
"dates"
msgstr "生成用户注册和课程完成日期的扩展报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:126
msgid "List profile information for enrolled students"
msgstr "列出已注册学生的资料信息"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:143
msgid "Grade report for all currently enrolled students"
msgstr "所有注册学生的成绩报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:159
msgid "Anonymized student ID's"
msgstr "匿名学生证"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:177
msgid "Problem Grade report for all currently enrolled students"
msgstr "目前所有已注册学生的问题成绩报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:193
msgid "Progress report for all currently enrolled students"
msgstr "所有注册学生的进度报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:209
msgid "Course version report (detailed - per course)"
msgstr "课程版本报告（详细 - 每个课程）"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:225
msgid "Course version report (aggregate)"
msgstr "课程版本报告（汇总）"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:241
msgid "Average grade report for multiple courses"
msgstr "多门课程的平均成绩报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:242
msgid "Different grading schemes can affect the comparison."
msgstr "不同的定级方案会影响比较的方式。"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:260
msgid "Reports Available for Generate"
msgstr "可生成的报告"

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:261
msgid ""
"The reports listed below are available for download, identified by UTC date "
"and time of generation."
msgstr ""

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:271
msgid ""
"{strong_start}Note{strong_end}: {ul_start}{li_start}To keep student data "
"secure, you cannot save or email these links for direct access. Copies of "
"links expire within 5 minutes.{li_end}{li_start}Report files are deleted 90 "
"days after generation. If you will need access to old reports, download and "
"store the files, in accordance with your institution's data security "
"policies.{li_end}{ul_end}"
msgstr ""

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:283
msgid "Pending Tasks"
msgstr ""

#: admin_dashboard/templates/admin_dashboard/course-reports.html:285
msgid "The status for any active tasks appears in the list below."
msgstr "所有活跃任务的状态都会显示在如下列表中。"

#: meta_translations/templates/discover_courses.html:11
#: meta_translations/templates/translations.html:11
msgid "{studio_name} Home"
msgstr ""
